覺唔覺得叫外賣比一兩蚊貼士既人好撚低賤

講真人地山長水遠送幾十蚊外賣比你 最少都比5 蚊貼士啦 比一兩蚊叫唔洗找好似好威咁 肉酸到爆 抵我地加料

利申 做外賣仔 撞到呢種客我會掉落地比返佢

平時畀開個餐嘅double

抵讚

我就比埋個外賣佢食 請佢入嚟涼埋冷氣 再塞多封利是比佢

所以咪咁多同行加料

通常都比外賣仔執一劑當比貼士

通常唔比

唔比自己去買

比機會你開工仲要貼士咁撚串

俾開一毫子，用黎侮辱佢

On9 不文明規定啦 我地靠貼士維生

tika tika

通常會叫我老婆招呼佢 我就係旁邊睇下佢地有咩需要 走之前就比杯野飲佢 再比多封利是$500以上 留埋老婆contact比佢 得閒可以上黎

你老婆做開雞 ？

唔覺

做雞收錢
don't ask fucking stupid question

你叫開邊隻雞係唔收錢仲比返錢

西方國家畀10%

試過送外賣個個係啊媽朋友個仔 啊媽特登入房拎多二十蚊比人
個下覺得啊媽好似施捨人咁 好嘔心

唔收錢都係雞 性質唔同

唔撚比就真係嘔心啦

點解要俾

ching 做過好多行下

貼士唔係應份比你，你人工包送外賣架

無計 咩都要做 成日叫麻友好曬錢

On9諗法追求西方既自由 但保留中國古舊想法

我直程唔要個外賣 送番俾佢食

難怪你做外賣仔

咩料

睇個幾十蚊咁重要，你都唔方高貴得去邊

我黃 你咁講分化？

冬天俾多$30
夏天俾多$50

9唔搭8，講外賣比貼士關你黃咩事，無lala分咩化，on9?

480 者

照你邏輯，甘你又係咪分化緊其他叫外賣冇比貼士嘅手足呀

個班唔叫手足啦 賤過狗

我一日叫兩次 心隱大

你分化

麻友有冇收你外賣費/加1服務費

480 我比500 唔洗找 佢勁撚開心 錫左我一啖

樓主美團外賣主管

唔需要比 外賣狗就是賤

好多人prepaid左就唔會特登比tips
依樣我覺得冇咩野
反而有d現金到付 $99
比100蚊紙仲要個外賣仔找$1就好肉酸

幾十蚊都唔肯畀，你都係咁上下

樓主專出膠post 咪回啦

佢賤過狗

覺唔覺凡係用「覺唔覺…」呢三個字做標題既人、都係死毒撚同引戰狗？？